美國賓州聯邦眾議員補選 民主黨候選人聲稱勝出

主題打多兩隻字係唔係咁難？

k

小學雞 美國用埋全名呀笨